［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水（226)

屌

又深夜爆post

咁夜都唔撚訓.....

失眠

咁快1001

收工

早晨

唔使瞓

4個鐘算瞓得多啦

我加加埋埋應該瞓左12個鐘

瞓左6個鐘就嘈醒左

退休生活瞓6個鐘其實都好夠

完全唔夠

去碼頭坐一日算

10個鐘

豬

Ching Ho ball

去深水灣整野有得借水槍洗車水洗車

而家先醒

去到咁遠

又要等下星期

大大大大大大老細屋企

做佢契仔

的輪到我啊

邊

岩岩追post 你地覺得新之金雞果d 叫誇張

你地一定未落過深水埗龍威打機 深夜落去以為火警添

去過一次龍威之後就無再去

請一同創造無煙空間dhusky

都幾難

點解我會咁睇唔開烈日當空跑步，就快死，聽日仲要行山，對腳mola mola

又早左入蚊大師個po，連扒都未拎

果到d人普遍都勁d

行緊去尖room

起碼三日後先可以睇 壽司post

大隻勤

重陽先入去睇

俾啲爭扎

岩岩先跑完

俾多兩下 1 最後一下 好！

睇得多胡師傅？

我同fd一齊做個陣都成日咁講 做撚死

受唔受200kg 大肥仔

你係200kg大隻仔

呃你做乜 體脂3x

睇返前日入黎講想入正苦果位巴打既post
正苦工真係唔係神仙妙藥囉

我都好想去測

要聞袋底

睇你點諗啦

今次蚊大師咁快煮完牛扒

早晨
繼續翻工

早 我今日都番

幫老豆手？

係

條女岩岩先起身要遲一個鐘先集合，真係豬隊友

Sports Bra 行山囡囡？

Oh Today 要出10樓棚

屌佢又唔覆wtsapp，搞到我地要改時間，又唔知一唔一齊食野

屌，點解4個人都唔開個谷
而家等條女出門口佢會wtsapp B女，然後B女再wtsapp我叫我出門口，政府打電話咩經咁多部門

出過28樓腳震

有女

識但係唔熟，無啦啦有人叫佢

本身11:30等但係而家都未出門口，好彩我冇出去

有囡啊 有囡啊

佢仲未搞撚掂出門口呀
我係到等wtsapp好無聊，唯有揸高達，反正佢地都遲到，我都要遲埋一份

終於出左門口

我問係邊層佢答我最頂落一層，比個數字我得唔得

唔熟到驚自爆

冇咩計傾，都係同我fd傾

仲食緊野去到都有排

有冇興趣溝通下先

俾人屌我做野慢 心諗我打雜咋

我ok

龍脊多人到on9 架巴士都坐爆晒

雖然要遲一粒鐘先出到門口
但機會來了

好多人

成日話無囡
明明身邊就大把囡

咩依家對𡃁仔要求咁高嘅咩

呢啲天氣行山幾舒服

大學生唔識用唧車都俾豬腦開post屌啦

手唧電唧定喺鏟車先？

做咩事各大馬會咁墟陷

S1發覺馬

行山上連登

搶閘收工

豬腦條假膠

係佢要求高

條友膠

今日都好曬

啲女係fd搭fd 我識咁多就好

毒

女呢？

收工啦

圖入面唔係我

女

真喺着是扑爸行山

上黎影相po完ig就完成任務

龍脊好易行，打卡唔難
仲有好多女，鬼妹我都有影啲

龍脊不嬲都多人行

但係好多鬼妹

我仲撞到個fd，佢一個人行

占士個post好尷尬

低汁

星期日夜晚
大家早啲瞓啦

哥布林

揸高達

出咗街食飯

聽日off

等重陽

低汁到爆

返左一陣新工
明明都無assign d咩大野俾我做，但都好大壓力
d同事就無乜野，但預計唔係太夾
上司暫時無乜野，應該話佢自己都好忙唔多得閒理我

諗緊quit唔quit好
但明明份工無事發生，又無人話自己，但周身唔聚財

係TST睇緊野

今次好難G持

好撚鳩閪柒眼瞓

翻咩？

屌。粉嶺又出事

譯仔點做到瞓4個鐘就夠

又墮軌

專登繁忙時間墮

習慣
Btw 你眼瞓到字都打錯

又星一

報復社會

可唔可以停止問啲啱啱去完旅行嘅同事朋友拎手信？

真係好眼瞓

就算只係順口問句都好煩

好彩我而家公司冇呢d野

兩千幾負皮都未嘗唔係一件壯舉

喺連登一段時間，幾千正皮同負皮都試過晒

係差在未自貼自爆

咁你幾時自貼

覺唔覺得今次好低汁

發覺占屎好識捉連登仔思路
知道咩Topic會多人入

下次我地幫佢貼咪得囉

遲半個鐘姐 好少

火車問題, 冇計

搭左一個鐘2個字火車
逼到癲

下次可以開gay po

咁又唔係咁好ge，自貼上位好大鑊，一世的

Gay po不了，有好多真gay

留返比專業的來

早
今日做懦夫都差d遲

早呀

終於返到office

幫你貼

大條道理遲啦今日

原來呢度個個請人都係唔嗲唔吊
咁我都唔使咁上心了

用人嗰個都唔急

請人嗰個就唔洗急啦

15分鐘一班車，之後每站停幾分鐘

有冇人屌狗鐵站員

啲po硬係有班傻仔貼嚇人圖以為好好笑，但係張圖完全唔恐怖睇過幾千次

全城遲到

屌墮軌既多

企撚到腳痛

搭左幾耐

今朝返到公司見到promotion list真係 o曬嘴
堂堂一間CPA firm 成日唔做野的人又升 岩岩入職咩都唔識又升 未考曬試都有Ｍ grade 升

哥布林殺手

想屌晒班同事老母

一個鐘，但等左好耐

我出事前上火車都搭左成個鐘

做咩事

老姆做咩咁快想屌人老姆啊

冇咩事 個個都教D唔教D等我自己發展

老姆

要自己摸索

邊到都係咁架啦

等你柒左先講原來要咁咁咁

唔出事都唔理你架啦

自學人生計劃

出得事黎就食左屎啦

仲要補多句:下咁咁咁嫁喎你唔知咩

我唔知喎, 真係冇人講我知

唔食過屎點會教足晒

總之都係你錯啦

無人講邊個知 不過你錯就梗架啦
無人講咁家陣係咪你錯阿

唔識做咩唔問人？

難聽過粗口
鳩問你又話我唔用腦
唔問你又話我唔問人

話說我琴日搵工 見到家陣間公司阿媽出左AD請人

我都未開始睇

諗住提你 千其唔好比

點解
我未用過

各位早晨
上星期考完個CRE今個星期番工好空虛

FG?

hea做了

Yes
而家呢份grad job番左差唔多四個月lu

你有勤力過嗎?

仲未返到

咁耐

冇 想有條理D咁做都冇機會
煮到埋黎先食了

聽住早霸王做野未

巴打咩工咁正

應該開始習慣要做奴工

天水圍番鰂魚涌點睇

學老姆原區翻工囉

習慣了每個月月尾望住就算出左糧都好空虛既bank acct
做到狗咁都係雞水咁多

我返工都要9個字

屯門有咁大嘅咩

巴打做邊行？

今朝跳一跳軌搞到11點先番到公司

使唔使補返鐘俾公司

好彩唔洗
公司好好唔洗拍卡

北區人？

屯門真係好很大架

上水
成個北區癱瘓晒

我番工都係20分鐘 計埋行地MTR同行番公司都係半個鐘多小小

廢青

點解北區啲囡囡都咁大波。
港島區個個都微波

點解我識唔到

有分區域架咩

琴晚係銅鑼灣 十條女有九個平胸

我反而覺得港島區d ol打扮下幾正

你有冇問人住邊先
去邊見親都好大波

識唔到有春用咩

食埋個晏先返

做in-house就舒服
pro firm不了 流失率好高

到最後咪又係跳去政府

inhouse com sec真係唔洗做

我係指COM SEC最後D人咪又係去做BR 果D

4年幾。慘慘

咁跳番出黎都好發啦

感覺呢行要人工高有排挨
細佬趕住養家諗住趁後生早d入正苦做廢青算

有無諗住考com sec牌

食飯 食食飯

點解大西北靚女多啲

黃大仙廢青二人組

有冇手足同我打獲個仆街

有炒散
今晚10-10

我知佢咩樣，組團討伐

永遠都係隔離飯香

情人為何像流水 ~

能被貓打敗的你還真敢說

難忍咬手瓜未贏過

真係多好多，另外港島都係，衣著打扮都好睇
九龍就真係唔好講

喺囉老姆 點解大西北多啲嘅

難忍：衰貓好痛呀

宜家搭車番工

通常靚女都聚埋一堆

我實信你

大西北居民又覺得九龍D女正D姐

住左咁耐見過既靚女少之又少

佢主人黎嫁

因為北區好多都係支那妹/溝左支那種

堆田區？

禮拜一好眼訓啊

邊日唔眼訓

真

你好似過緊退休生活喎

要返工就好眼訓

見到PM做錯野又唔知錯邊就想自殺

上黎吹下水d時間過得快好多

喺呢

我唔識做然後問人都話唔知
我都唔知點算

巴打都係fg?

不 他是老屎忽

SEAFOOD扮後生

做多2年就退休

老綜黨又然

搵日打跛埋手腳拎埋殘疾津貼
好過返工

反社會來講

咬老綜真是一流

有三糧

多謝政府

又有公屋

睇公立醫院又免費

日日施施然睇住你班港豬塞地鐵

睇住你地死逼爛逼 我就繼續訓

做野又儲唔到錢 咁唯有唔做野

大家都係月月清
冇分別

大家係時候集體辭職

我準備好了

公司幾百人的最佳員工選舉，

我一個人跟，準備跟到一半劈炮，呵呵呵

跟住咬老綜可以晚晚睇波
訓到一兩點起身再j下麻友
再上下連登上班台撚下d港豬

咁先係人生

麻友不了

好J唔J J個身材又無樣又無既

感情台

咁j Angela Yuen啊

麻友G

一陣又有po吹奏

我從沒j過angela

是在辛苦難過的時候望一望用來回血的

點解會入黎依個post揾食嘅

睇中左你 唔知點解我覺得佢非常似AGENCY

本post派膠三俠喎

另外兩個乜水

你跟譚仔

留意返我喺呢個POST表現得好正常

占士人生成就解鎖:派膠俠

咁到底係痴線佬扮正常人定正常人扮痴線佬

其實係咁既痴線佬正常既表現覺得自己正常
咁係正常人眼中痴線佬正常已經係痴線

關我咩事

三個on9子

然咗波就咁串

下, 唔俾狗公架 不入了

又一個狗公

你都痴線 入group冇女識入黎做咩

識朋友

我藍絲，睇過入面啲仔全部唔得

咁唯有我入去拯救一眾絲打啦

入面冇乜絲打

全部毒撚來

獌都然波啊

那來的自信

入谷矛絲打交配入黎托
凸-_-

重話自己唔係5P 真係人唔笑狗都吠
又捉到隻5P 狗

sor

悶到HIHI

hea下hea下又3點

重有幾多日要捱

你

花姐同...杯仔？

星期3 last day

係譚仔 癱囝 同譚狗

好撚悶啊
用咩藉口同老細講早走好

M痛

認真
坐咗成朝
悶撚到我恰著咗幾次

阿媽煲落糖水唔記得熄火

次次恰著都好驚比同事發現

話頭好暈想走先囉

考慮下直接訓 冇咁明顯

未練到呢個境界 grad job做左三四個月
最多都係釣下魚

啱啱開完會

沒人ge?

俾人捉左去教野(接火棒)

尋找多溫柔的愛侶~

陣間姆又要比seafood們問候了

唔小心做左話題終結者

乜歌來

長夜 一扇窗帶愛的信藏心裏
像歡笑聲 仍然清脆
螢火的光芒飛遠去

沒聽過

敵不動我不動 大家客客氣氣

YOUTUBE 搜尋:IU-長夜 廣東版

李知恩圖報

好少聽IU個衰妹啲歌

我睇啲圖多過聽佢唱歌

我唔睇都唔聽 只係有日碌過FB 見到呢首歌好聽
我都無聽同睇佢其他野

睇開腳圖

IU可以一J的

上個po有成500張相，碌唔完

iu bb

海翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
仍然很想你 徘徊夜空穿過雨水~

公司IPAD唔提供火牛同叉電線

用雞線叉爆佢舊電囉

無牛

如果個同事真係唔用apple嘢係咪又要自己貼錢

我都唔知, 問左個同事借個USB火牛, 叉得好撚慢

咁都得

係書局打書釘做仆街仔

用雞牛雞摩雞線

iu

charging slowly

差差下話唔認證配件

行完10km 出黎.

電腦大爆炸!!!!!!!!!!

倒數4分鐘

試過

專登上黎話比人知

諗起個阿伯

有時用原裝線都會咁

前排我公司真係有人叉爆左個尿袋, 成個燒著左出煙

準備收工

m記個雪糕正到

要插幾廿次

窩夫皮正到癲

求先路過m記
好長條隊

我排左5分鐘

放學多學生妹呀嘛

相？

自己去m記咪見到囉
其實我係指，放學時間咪多人排隊買m記

拿今次唔係我話有架，冤有頭債有主

我排嗰陣冇學生

仲未得閒執相添，尋日用相機影左好多相

即使我見到一堆堆，都唔會影相啦
之前返學見得仲唔夠多咩
邊似啲阿叔見到學生妹就咁猴禽

梳

一向唔鍾意影學生妹
影大波妹

渣緊中指 仍然文字流

講咁耐正面照都冇

合格先啦，而家都唔知升唔升到班

我打機識左個台妹

大師

從來唔信網上有女

線上遊戲的老婆不可能是女生

其實我想要一個識"變身"既 male fd, 我有需要時就變D索女同我word sex
唔要變裝
我要求多多
你變身後要色誘我
好仔細咁形容你有幾索 衣著 身材 動作, 唔好太report, 要講下cup size, 腿長 但要合理同誘人
要引到我射
變身 = 轉 skype icon, Skype icon 相要係大頭自拍
你平常係男, 可以囂D, 因為識得變身術, 變咩女仔都得
但係一定要聴話 滿足我
我like 台妹, 少少sexy, like 美腿 露趾涼鞋
我like 腳交 乳交 but 做愛一般
我like 被嗲被色誘 睇你點show off 自己
但唔可以 naked, SM, or too wild
你平常係男 = no icon
變身前要講 "我變"
變身後 你係女身男心
但又要特登扮下cute姣D

我即刻諗起

呢條友好癲

十零廿隻啫

佢上次用手捉都好好笑，仲有流水麵真係笑到肚痛

google翻譯都更新左

痴撚線 佢

屌無啦啦有啲獵奇圖，好撚不安，今晚訓唔到了

原來我影左啲咁既相

遲到了

早

遲咪遲

同意

老老實實真係who cares 唔好成日遲過AM就得

猛太陽 但係展露肌膚

得背圖

唔得 決定入廁格訓陣先

弱.

好精神

晨早起床清新開朗

琴晚9點幾就瞓左, 今日都ok精神

聽住UMBRELLA 咁番工 無遮又落雨既滋味

尋晚做完gym今日番工攰到

sleep is for weak

瞓咁多會唔會頭痛

大隻仔前輩

落地盤做啦. 攰.

先瞓得10左零鐘, 星期日夜3點幾先瞓得, 琴晚係補返

yes i am weak

唔會
最好訓足成日

廢青生活等緊你

一朝早就圍埋道東家長西家短
然後又講返仔女第時請飲要點點點

屌，星期六見到數，到今日9號重未撳到錢出嚟

廢唔得幾耐呀

出左糧喇?

唔大隻啦 岩岩起步階段
一路有做開運動 但真係落尖操都係呢排既事

咁努力搵工養家

出咗喇，7號出，但係今個月7號係星期日，唔知係唔係咁影響到

月月清.

啱啱轉工，兩個月前15號先入職，所以咪咁

悶

放工囉.

真係唔係好明白長輩對所謂有禮貌嘅定義

真係唔明點解要逐個叫人

今天不宜工作.

以前會。而家SAY個HI 算數.

養埋我啦

唔明加一 然後聽唔到話你冇叫

扮貓叫先

+1
以前細個屋企人就會希望想逐個叫
而家去親戚屋企入到屋都係嗨就算

我HI都唔會講 夠薑就係我面前講我
即刻頭也不回咁走 本身已經唔想去

就算你一開始主動叫左 亦應左機
你父母都會衝埋黎屌你叫左人未

長輩: 叫左啦 好乖呀阿姆
父母: 見到人要叫人呀知唔知
我:(咪叫撚左 )

有啲輩份大過你但年紀同你差唔多
永遠都係say個hi
但就會被屌唔叫人

喵～

onL99

扮緊工

朋友你係咪好有壓力呀?

請繼續

中二王冠

眼訓

瞓

通常呢d時候我都係笑笑口輕輕帶過就算
好撚老尷呀大佬

點解訓左7個鐘都仲會眼訓

好彩無咩親戚

因為你唔夠堅強

平均每晚五個半鐘表示

好大壓力啊屌你嘅嗨

梳琴晚8點就訓左 到家陣重係好眼訓
O完T就番去訓著左

做咩要ot咁慘

同輩父母呢個時候就會衝出黎表示羨慕你父母有咁乖巧聽話既子女
我果個呀.....(狂踩)
你父母就會沾沾, 然後又踩多你兩腳

新年日經黎
已經唔想理 同啲表乜表乜匿埋打機算

愈大愈唔中意新年
鬼咁多人

新年夠膽叫我 話叫人 我就即刻走人
個撚個都唔敢係我面前講呢D野

強者表示

收皮啦弱者

於b可否對我好一點

有冇手足試左coca-cola plus coffee

絕大多數情況下唔飲有糖嘅野飲

Redbull溝vodka勁好多

你最早訓

我成日咁飲, 而家唔掂.

要打卡

我係唔鍾意擺正面

搵完水箱啦
精神曬

講緊呢個喎...

三個月前買左四對襪,今日連最後一對都唔見埋

偷襪小精靈

情郎老姆
性感很多人call

見到冇買.

想試下

日本先有？

759個d應該都有?

之前唔夠瞓

髮夾橡筋同襪
買幾多唔見幾多

26歲英男背嫩妻偷食, 情婦竟是「72歲阿婆」

所以你喺弱者

死人先訓教

仲有擦膠

有冇圖都屌架啦，咁擺黎做乜，正面圖留返自己睇仲好

做得強者多會寂寞

成日有野離奇失蹤

好夜訓好攰

難得無咩野做

明明放係廁所
第二日就唔見左

比貓貓擔走咗

佢地唔入得廁所
放係房既橡筋就一定係佢地拎左去玩

用咩戰術

夾係手臂入面

彎內

貼係水樽入面

坐後少少就得

坐後面騎馬仔

周星星

墮馬阿

答案係B呀個答案係B呀

莫講話打牌,打飛機你都唔得閒呀

膊頭有花既同我入黎

李克用呀李克勤

你地有沒人係扮工扮到好犀利？我有個同事進入到無我境界咁

唉 好悶
翻工第二個月

呢位同學笑得咁開心 你出埋黎

想學

儒生呀

呢個實驗最緊要係有記性

點樣為之犀利

你覺得我地覆得咁快算唔算扮工扮得好犀利?

最犀利應該係你地冇人知佢係度扮緊工

這覺得在座各位都幾犀利

同學你叫咩名？

各位扮工都有一手

Yes is me!!

如果冇就會..好危險呀

佢係番工恰眼訓，唔係係直頭用電腦既角度完美避開眾人視線咁訓，醒左就會搵同事傾計刷存在感，有電話會搶住接（不過佢又答唔到啲客任何野）總括而言全日應該得一至二個鐘真係做緊野。所以想睇下各位扮工既巴打佢咁做係咪好正常

真係做野果時記得要俾人睇到
多D問問題刷存在

見你返咁耐呻左咁耐
你做咩嫁喂

咁做完又冇增加到其他人工作量好似冇乜問題

其實我覺得有同事知我扮緊工
不過平時佢地關係都算唔錯
佢地自己都上下淘寶個d
所以佢地都無講咩

Bank bo 你呢？

做野冇人睇到做黎做咩呀

佢r水吹既人都係好多野做

做咩識個個bo撚都係嗌悶
in house acct呀

因為真係好悶
我個位又開揚 唔可以太hea咁 雖然冇乜人理

開始覺得我過去2年既工作經驗係學壞左手勢

確定唔係宜家學壞?

班友skr夠未

有冇人有儲AVIOS?

這個好skr 66666666

唔好污染依個post好無

一屌就話黑鬼講先 明明係支那凡講完先有人識

明明個意思就唔撚係咁解

通常都係加係同車有關既歌詞後面

因為摸摸下發現同再上一份工做既野好似
冇理由兩份都壞手勢掛

我有兩個鐘

兩份都係扮工

錯啦, 3份都係扮工

岩岩又恰著左

又唔小心中左基post

fg番左3個月工 大家會唔會得閒果陣主動搵野問 搵文件睇?
有時冇人叫做野就會想hea下

得個半

而家見到[有圖]都唔敢入，差唔多日日都中

巴打而家係扮工po

一個鐘頭三個字路過

咪係 點答

少做少錯 唔做唔錯

唉 我同事日日遲到 (最小1hr 經常2點先見人)
差不多一星期sl一日
問題係好多嘢佢跟緊 突然變ad hoc
我完全唔知點搞

fg應唔應該呢種心態

收 到大家意見了

唔應該 所以你出翻去
自己考慮啦

fg果陣學野唔算多
太極推拿手一定要識

問完可能果樣野以後都係你做架啦

年尾快閃大阪過幾日日本冬天都好

點解會quote左

你想約邊個去日本啊？

你試下展現一下solve problem 包你日日ad hoc. 執屎

Just like me.

唔識做 真係要跟開先跟到

我去釜山做野順手遲幾日番香港咁解

咁多人去旅行

又想逼死一個會然

原來你仲未死？

都好順手下喎

係公司WALKING DEAD 叫唔叫死左

有無巴打番鰂魚涌知道邊到有啖好食

釜山過福岡先一個鐘唔使
快過我搭車番工

真係食屎咁食 得一檔我覺得值得食 個價錢對得起個飯

唔睇黑粉concert?

廢青起身睇都市閒情

個邊食野好貴, 之前返太古坊每個星期都食一日周月

唔算特別鍾意佢地
去日本hea下好過

得越南野果間雞排飯先對得起個價錢

我喺個頭做野見到邊間食邊間算

利申:返鰂魚涌

I know that diamonds mean money for this art~~~

But that's not the shape of my heart~~~

Because
when the sun shine,we shine together
told you i'll be here forever ~

買啦.

買啦嘛

買啦......換新野用

好窮

成日幫Daddy手都窮

DADDY~~~~~

有父幹都窮 咁我係乜 諗緊買唔買IP8 重有員工電視框

搵Sugar daddy先唔會窮

無成日呀

買

買啦

無錢 只以FF

大本型得個大字

屌佢部機玩唔到TAPSONIC 佢更新完就閃退
SD左EMAIL去又唔覆我 唔知係唔係無用韓文 用英文SD唔鳩理我

油塘你想行街 傻撚左

已讀不回

要去還油壓鑽，我邊有咁好心情行油塘呢啲廢墟

所以換

多謝你 幫我比錢

用緊8+ 好好用.

但係部6s+換完電無耐 唔想換新

買7算

我發現我慣左留好多時間去做D好簡單既野
扮工職業病

你仲未換機?

很貴唷 細機方便扮工打機的唷

未呀
冇錢買住

俾多少少買8啦

我宜家連7都未有錢買
邊有錢買8

大機都可以

儲多排先

宜家用緊6+ 覺得好大部好唔就手

女仔手好難用大機

大機操控性下降

雙手用電話真係好攰

個頭又好痛了

大機唔好揸

經過肥趣又想買玩具

+ 機真係長粗大. 唔係個個女仔岩用.

入廁所煲劇會不會好過分

雙手控機黨

7同8差幾錢啊

我覺得自己都唔岩用，單手到但係好攰

pixel 3 出左...但好似好廢

睇皆大歡喜？

等睇包膠

珠光寶氣 皆大歡喜係未揾到工前已經睇曬700集

8都6k up

冇港行.

你好耐冇入post

9折5.4K 256 6.6K
已計

翻工早訓呀！

儒生都不會掉低我～

9/10 笑左

[多圖] 好憎d情侶高調放閃！做乜撚野姐？

突然諗起姐

So sweet

閱

估到

見到你句野就估到

見到ac名都估到

我仲睇哂入面D相

仲要睇哂, 難忍睇黎有興趣

哦 原來gay嘅

見到USER NAME都唔敢禁D相啦

難忍死gay佬

咁岩有咩招聘會，去左睇機場保安啲女靚到，叫晒啲門面出黎

一向都喺文字流
老姆呢

10S都無

又要出動

老姆救我

應該喺你救老姆喎

仲好意思叫我救

即場面試問我點解成日轉工，唔鍾意咪唔做

又要擺地鐵假姆

真係咁答

佢吹水 心諗姐

究竟番工有咩方法提神
成日一到晏晝個office靜啲dup低頭做野個陣就好易恰著
今日已經釣左兩次魚

就收工啦⋯⋯精神D

衰就衰在成日恰完又好驚比同事發現

怯你就輸一世

放膽咁訓啦

辦公室小薯黎咋我 無咩say
唔明點解d同事無野做都可以keep住成日精神

聽歌.

DONT STOP THE MUSIC

咁勇

聽緊恐怖在線

依首頭D歌黎

係office戴耳機唔會好揚咩?
定你地公司比?

識貨不過RIHANNA 都唔錯

科技可以帶來很多方便

你唔搭我咪唔食囉

帶一邊邊有人理你嫁

其實係人都知 只係唔出聲屌姐

心諗呀，個hr又問on9野
唔通答你份工好閪成日ot又低人工所以走

大家和平相處姐

咁你叫我我應到你
你理得我姐

我個舊同事就係因為俾老細見到搞到出notice話所有人都唔俾戴耳機做野

聽下收音機 時間好快過

翻學你想幾時放就幾時放嫁啦

我個到成個office都係女同事 就係費是呢d麻煩野

唔係我話早走架

同miss行街街

不過老細一唔係公司就個個都用

她有撈弓

NTR

你還有藍芽耳機啊

咩意思

照用有線塞住一邊

寢取

識玩

不安

牛頭人

要加人工了嗎？

有沒有想過不一定會合格的。

點解你地吹得咁快

邊行

辛苦錢
真漢子

我都有d叔伯做地盤
見佢地話d判頭真係好爽 賺到笑晒口

成功人士

羨慕

打工狗表示
都唔知做幾多年先有50k office呢d閪工

屌你老姆班地產保險狗拉住我叫我入行，咩大公司穩陣安全我信你就傻呀，我唔會做呢啲仆街仔呃人錢

你唔做大把人做呀屌你.

問我敢唔敢成功

Marketing 畢業，見有MT仆咗入去做，仆街中伏

賣衫跑數返shift接近一年

想做夠一年轉行

唔想返shift 跑數呀

落黎地盤做啦.

想做真漢子，成身牌把撚

好多都係title寫mt但其實要跑數 勁肉酸
人工仲要唔高

外行人入行易唔易?
係唔係都一定要落場砌過先可以升上去?

閪工呃人無數，但未諗到做咩office 工好

好工又點會公開招聘

雜工表示

以前jobsDB 啲工都好啲，但成名之後個個都post上jobsDB 搞到溝淡哂

你又好低咩

聽人講係linkedin connect d headhunt搵仲好過jobsdb d網
通常個offer都會好d
又有人幫你跟進個case
不過當然最好搵d大d既headhunt公司啦

屌你老姆講起就嬲，勁多假工呃人上去攞料

無大師個啲咁高

岩先迪士尼同海洋公園都捉住我叫我做
班保險地產狗女都唔派條，整個煙鏟柏豪頭黎，企開啲啦

但係你都唔低

佢地收嘅錢同你人工有關嘛

返屋企整定份cv試吓先
但返到去都一點

去招聘會仲快

話說近期雜到做埋泊車仔 攝影學會 同採購部

搞咩呀機場條女係咁問我有冇興趣，我填左仲面試埋，佢係咪失憶

仲話點解見左又填其他工，大佬得你一份工做咩

絲打真心可以試下
就算我而家fg番左grad job四個月
間唔中都有headhunt dm我
你咪試下擺d資料上去add下d headhunt
甚至問佢地R job
我諗慢慢就有架啦
就算拎唔到offer咪當了解下行情

咁咪仲好，輕鬆收錢

好多agent扮有工然後post上去囉

靠agent搵工

唉 有牌先追到真漢子份人工啊

睇下咩agent囉
如果搵埋晒出面d濕鳩agent咁就緊係..

我成世都追唔到

最尾都係靠自己

拎in果d咪又係出面d agent

多個途徑搵多d選擇姐
反正零成本 對自己無損失
又無人叫佢有offer即刻硬食
不過如果你話佢有選擇困難症咁就可能難講d

聽日又行山，平日應該冇女影了

又有女

咁健康..

到底點解大家都會有第一份工要做夠一年呢個諗法

3條仔行呀 我都想次次有女

你行唔行，可以預埋你

屌你地過退休生活

咁人地唔請我可以點，係屋企發霉不如做啲健康既野

有錢咪退休

老屎忽流傳落黎

第一份2日走左

啲工唔閪都唔請我

返7x24輪姦

照我話 如果新工做落覺得伏
越早走越好

唔好有洗濕左個頭要做夠一年定三年

搞到自己日日返工好似walking dead咁為咩

終於得閒了

我覺得搵工真係好撚煩

邊個發明返工

揾工軍團好盛大

我都未開始

我要搵一世工

我要給佢米田共

經過759又買左野，點解咁平

because you have money

會員卡

條友正仆街

姐姐請食元氣

我果陣都HEA左一個月.

潮流好似輕跳軌喎

姐姐圖定老姆

我半年都未跳啦，難忍大把錢驚咩

屌⋯⋯咪咁啦

臨死前記得搵返條女講多次我愛你

你上次打機自稱銀行存款六位數，又水鳩呀叔係到扮窮

人地一出iphone就換啦 點會窮

【爆相爆片】花貓走上九巴引起混亂 乘客捉貓遭抓傷

有錢人話窮真係難聽過粗口

在座各位都知你係rich gay

呢句真

笑撚死一隻貓咁大反應

家陣男人UP乜鳩都得啦

有呢d乘客又唔拘呀

以為世界末日

Office 有隻小強都叫到仆街啦 以為有咩老鼠走左入黎

早兩日係apm見到有老鼠，班食客即刻跳晒上檯

嚇撚親貓貓啦

APM
我做幾個月都喺個到收走過十隻

小白 好QQ

人數：2

過橋rich

屌你老姆

2人

針對你又譚仔又二人

嗌兩份雞肉會show雞雞

你真係呢...

老姆又然

老姆收工都好唔得閒

（有圖慎入）（勸世）千奇唔撚好同港女去旅行

跑完步而家狗衝去jolibee

又虐毒撚

咁岩既 跑完衝緊番去食飯

食賓妹

好彩未食飯

逼死我地呢d毒撚會然

一個人在習慣一個人

已經習慣了

又中左伏入gay po

完美基郎

你地對世界既怨恨太大

你睇晒啲圖真係唔知話緊邊個

為講而講姐，其實少事

譚仔唔返工揸高達

你估我真喺晚晚翻嘅咩

你唔係全職返工嘅咩

日頭都翻成67日喎 夜晚休幾日都得掛

你估譚仔係鐵人咩

啱啱仲要做完research諗安棵題目

唔講唔知以為你係free ride

安棵
真係有讀書

都話full time student囉
我撘地鐵有學生優惠架

咁快要諗?

我個top up行英制 2+1
所以今年已經喺last year

姐係你呢個係一年讀哂?

其實喺 兩年HD加一年top up
以乞食科黎講仲平過同快過8大

加油呀 我呢排都開始忙

原來譚仔唔係free ride

屌你地啦
我一直有follow啲project架
雖然無翻學校

mike ch~~~an?

諗定轉咩工仲好

睇左千祈唔好同港女去旅行post
我想講好多時公共女廁都會咁

開左睇左第一張圖就走左

諗到安棵做咩未

尋晚開LinkedIn account
佢叫我add吓啲人啦，有啲人你可能會識炸

一望，嘩屌！成日巡舖個retail head都有得add ？！
當堂笑咗出嚟

有方向但未定題目 做功課辛苦過翻工

過埋今日就脫離苦海

返學D野好困身其實
D組mate同老細一樣24小時wtsapp叫你做野

我仲要捱騾仔
裸辭又淆底，騎牛揾馬中

試過自訂deadline前做哂自己個part
Day off去左玩冇聽電話冇應wtsapp
然後俾組mate屌我去玩

之後就投身第二個苦海

唔明部分同學憑乜當自己係老細咁

今日病左
好想射波

射啦

人已係公司
射聽日

今日交下戲先

返埋今日放假
就到舖
屌你返早要點貨，收夜要上貨，倉務又走剩一個，人工又唔撚包

咳兩聲

得閒禁下個頭話個頭好重

索兩下鼻咁

已經咁做
仲同阿姐講 好多野做 射波唔係咁好

Agger

咁痴線

【返新工要先畀按金】勁屈機！做唔夠3個月沒收 勞工處：求職者咪制

真係痴撚線公司

輪迴

朝朝都要聽老屎忽批判年青人真係好煩

又有唐姨po

而家啲打壞後生XXX................................

吓？唔係犯法架咩？

大把公司做犯法野啦

係咪真係有人會肯

我諗會有

未返工先出錢, 唔好咁痴線

冇間好

你話制服按金我都覺得on9，按成個月糧食撚屎啦

唔知今日行山有冇女影

禁電子唔禁真煙
然後瘋狂加煙稅 政府賺撚到笑

真煙咁撚臭，電子煙起碼都好聞

政府d決策真係好on9

我都覺 好撚憎煙味
火車頭死全家

同埋真煙弊處咁多，理論上應該禁真煙而唔係電子煙

班火車頭食咁耐都唔死

因為係政府

電子煙出晒研究害處比真煙低...

二手煙又唔會殘留衣物同環境

政府一句怕年青人接觸，

咁年青人接觸真煙就OK？

(BTW澳門一早全面禁售咗了 )

其實係應該推電子煙代替真煙，政府個腦裝屎

煙草商勢力大到仆街

on9
乜撚都一刀切
唔想佢地掂係教育 最多咪立法18歲以下唔俾買

關咩事 IQOS 咪又係萬寶路既

講緊hk啲代理

都與佢地無關 我覺得係好打得後面果班弱西智姐

讀萬卷書不如食萬寶路

邊有學校唔俾食煙架

你做咩搭我膊頭呀

最後十個留言又可以玩俄羅斯輪盤

你唔食我咪唔搭

邊有咁易中

唔會中既

你唔食我咪唔搭囉

屍打好有自信

未係

真喎